中大得返30人嘅source係邊度嚟?

個個都話30人, 但個個都唔知來源

散水撚風向
晏就講到依家
成班信到十足十 講句我係中大生就消失

士氣高漲時請提防：圈套，中計，x係鬼，值得咩，留力，送頭，（扭曲原意）be water，國際唔好睇，等等散水伎倆

仲有好多
全部都係貌似為你好，但係其實係想你不攻自破嘅政治宣傳伎倆

請永不散水，永不休息，永不留力
永不捉鬼，永不棄守，永不呆等個「天」幫你收拾敵人
當你以為自己「智取」緊，其實你係自殘緊
香港人而家只有進攻，再冇退縮

直至最終勝利

好撚多五毛帶風向